AMD Radeon Software問題

有無人知道點解呢個位係無效能?係咪要加張顯卡先得?
而家用緊本身嘅內顯

開返隻lol 再睇下....

顯